試用期內唔應該收人工

係你希望間公司比機會你

啱呀
公司又有資源比你發揮
仲想點

直情要俾返錢公司啦

直頭要幫佢免費打工啦
難得有機會
第時寫落cv有多幾年工作經驗，有你著數啦
你知而家d工冇10年經驗都唔請

晴報打手？

你依加學緊野架, 仲要我比番錢你?

最好廿歲出黎做野就要有四十年工作經驗係基本！

你搞到我諗起政府防止酒後駕駛廣告個口明仔

父幹鏗

唔洗交學費呀

話明試點使錢